痾左屎廿幾年，你問我答

乜撚都你問我答做乜鳩